大家有冇聽過新生互動農場?

大家覺得有冇咩特別？
定係有咩特別經驗？
推唔推薦我去？
多謝大大